(26) 電單車交流區 ［70］

都唔知考個牌點解要咁撚耐，頭搭尾我7個月就攞到P啦，不過後生女係多啲時間嘥嘅

留名

我世界第一

LM
希望大家仲可以享受26的自由

拍晒片 班狗都可能有睇

In husky we trust

電車又靜又快

真係冇眼睇

自己既決定自己承擔
好相信點都有人同佢講利弊

各位巴打你地買新車果一筆過定分期？

drg 海外版冇前置杯架世界第一

習慣咗學牌出車 揸車嗰種爽 叫佢忍手慘過食屎

甩p先出去好過啦

呢一兩年無啦啦吹捧電單車，好多人覺得好爽好型好威， 大把連強制都未考就已經講話想出車，

想出車係正常
但實際唔work

體重?

中肯

69長度

中肯還中肯
但唔鼓勵 你地明架啦呢個世界好腦殘有樣學樣

第一短

哈利個架真係幾型

一筆

出未

斬9左你你就第一短

自己企個架?

isle of man個架

早兩日我考之前嗰個肥咗，聽返新觀駕啲阿Sir講，話條友喺廣州落嚟，之前有揸開，以為自己識揸就等於可以考到試，咁咪出事囉

7個月咁快

我聽啲阿Sir講咋，嗰日剩係得新觀駕考咋喎

好似 個隻x木鳥

唉屌，冇野了，我盲9

有，我眼盲睇9錯野

有，我睇住佢出車考，之後到我考，我仲提佢都有幾多死車，要小心D

我發現我成功將前後兩個括號調轉左

作故好啱你

66打前都係[行前]（行後）67之後就唔係了

電瓶車交流區

仲有55打前56又係我開

電瓶車都要型過人

龜雀賽跑

你會唔會無聊就拎個龜頭帶下行黎行去

話說我個Ex-zero頭盔喺代理訂咗成7個月，終於都有得拎喇

未有車唔緊要啦，但你係訂forza300咩?

可以嘅話就一筆過比哂，要分期的話去銀行借好過上會，啲息平啲。

睇中邊架

你老婆有冇話你痴線

係呀，訂咗啞黑色

好似有d唔襯姐，同你用ex zero自己再買風鏡？落雨個頭都係濕哂架喎

P牌仔落雨都唔會點揸，佢原裝都有風鏡

安安靜靜咁好正， 可以專心享受

早幾日有人叫我636

咩636

揸左先落雨揸揸下落雨冇得估

佢呢個落左實濕你行快少少都洗面

zx

是但啦，我呢啲敗家仔點會買多個真正full face吖

kawi架600cc跑

跟住買咩

屌。。我個個出左同花新色，我想買埋

我都想買埋x14 大治郎另一隻色

買

我都想試下x14

係咪有xxl比大頭仔用

有XXL
做埋pfs效果更佳

香港有pfs做?

我果隻係日本naps買

XXL一定得，我個頭都好撚大，X14我都覺得唔錯

個個都買x14, 明明shark個尾翼就型好多

仆街仔係咪潤鳩我冇得去日本

好耐冇去喇

下次試下

shark夾頭

我重有z7架
日本盔岩頭型d嗎

大家都無得去

agv呢

一樣幾個歐洲牌子都夾到我頭痛scropion都靚

我好你少少，二月頭去過

一月去左 個唔記得去大橋睇帽

Agv有asian fit

放我出國呀

有錢boi

人地都唔收你入境

乞衣飛好平

我8月頭用AM訂咗機票去關西，睇怕都係凶多吉少

我知呀，如果唔係洗係度9叫

我又要

我都想去台灣但成本係28日

等佢can咪回返哂d分過去隔離14日咩唔通

28日不出門

我唔想can，我想去呀

我夠想去但香港比人can左visa等住享受大灣區榮耀

台灣隔14香港14

而然有地方住 但邊有咁多假

我d台仔fd咪叫我咁樣過去，但好似唔比人地屋企隔離

算好， 有朋友book哂所有野準備6月旅行結婚依家唔知搞成點

你連台証都做唔到點入姐

大飛，山雞哥

z7輕好多
買咩花？
買啦買啦

harmonic好靚

實物麻麻

我都係

話咩唔想睇 可以quit

咪quit囉好簡單喎

下成單野起因都係個自我審查咋嘛，當然，官方說法帶定頭盔我理解既，但我見有人走出黎屌佢又del人po又盛喎呢個先係問題下嘛

早排tax loan平撚到喊

z7 貓 定係 arai concept x

冇條喇?

用匙羹

唔使錢架喎
人地服務你 你地要感恩

Kc ching 仲未瞓 你果邊好夜

我前晚先飲完 斷左片加嘔到傻

其實佢成程帶住尼飲

你果邊開返bar ?

其實手機覆可以點加密

開返哂啦， 呢邊清左case了， 不過border仲係close既狀態， 星期一gym房重開， 姐係話暫時SA係圍威喂既狀態

不過health care既場所， 所有restriction好似會起碼8月先解除

問個問題,大家會寧願肯定有車位先買車,定買住車黎搞出位,我附近個停車場要有車先有得排

最好當然有車位先買啦, 但你嗰車位又唔知幾時有, 唔通一路冇一路唔買/? 冇車位泊街時, 盡量做多啲防護功夫

留名

寒牌效應，成日都聽

未來香港就係咁
不斷自我審查 同矮化

有車先有得排你唔買點排

我個時都泊左3－4星期街

有無師兄知邊隻鋰電池平靚正?
成日叉usb叉到要推撻好煩。

鐵騎館戇撚鳩
一班黑警藍絲

勁多藍絲

有無師兄用過shorai?

依排落雨，小弟架車又泊街，發現尾碟生銹

走轉就會冇晒

其實係社會嘅縮影

其實d 呀sir 好撚鐘意問返你知唔知有乜錯。有時真係比佢問到好炆憎，知就唔洗來跟你學啦

5，60吓應該要同我準備定白車

考26駛撚體能咩，我呢D大肥叔咪又係1 take pass

唔係體能問題係佢無聊鐘意抽稱覺得咁樣可以令人記住但岩岩上堂唔會識

學車就學車啦，叫人補多兩堂好過啦，要健身我洗撚俾幾舊水一堂仲要日曬雨淋聽你講廢話？

學26冇路面經驗係會差D，我26可以好快上手，某程度上係我有好多46嘅經驗，出到街唔會淆底

吉穿喉

唔係啩，咁都得

考牌都係靠晒自己最好，個官點樣嚴都好，你真係做足晒野佢就唔會肥你，我覺得係咁

驚排唔到，最後長泊街

好驚長泊街，買新車/貴小小既就好淆

時間問題姐

頭1個月會好擔心，之後就冇乜ga 啦

睇彩數啦
我依邊啲六七百級啊t媽都就咁泊幾年冇事
我架150台羊新車冇一個月就俾人搞

狗肉PX想放三萬

點比人搞法呀？

如果真係租唔到屋企果個，就要睇隔離啲屋苑停車場有冇，不過要預咗貴同行遠啲

拆匙膽

咁L猖狂

香港無得做日本同台灣有
日本未必會幫你 我就係失敗既例子
之前前線巴好似有講過 首先識日文/有個識日文fd同埋好似無tax free 因為佢呢個服務佢當係for國內用 好似係

拎車唔就腳真心慘

就係諗緊二手t媽定150羊先，t媽擺街應該會心痛

最後車都唔洗

好彩嘅係冇偷走到架車

未算，租開冇得租仲慘

裝埋gps囉

推番屋企擺

我樓下個車場每年抽籤，試過有一年抽唔到，當堂企咗喺度

想問有冇邊個大空地可以攞黎練下u turn？ 揸緊重機 u turn好撚淆

落車推

邊頭先
長洲啱唔啱

巴打對於買二手tmax有咩睇法，買邊一代抵

有D似傳統打8字技巧

原本打8字就係比你u turn用

我問左mc protection (xrx 用開果間）
錄膜洗車1600

佢有冇話可以keep到幾耐

一係直接鍍?

買過套啡令會快d

拎黎幫我鍍埋

唔識
貴車我心諗住換街車
交俾其他巴打答

真係花哂 必要時買過d 啡鈴
但驚個油缸都花鳩埋

講我呀油缸貼

你油缸大脾位有無貼
因住好似啡巴咁hi花

冇，我架車可以花既地方已經花哂

有無巴打有羅架車包膠

揸架gz 125 同 部200kg 既野完全唔同感覺

同埋架車係自己感覺淆好撚多

想問各位

我發覺我極力子有啲問題

條極力子威也 上面同下面都較到盡哂

但搵磨擦點要好後 同架車唔識去咁

會係咩問題？

係咪要換極力子威也同極力子碟？

自己維修搞唔搞得掂？ 會唔會搵車房穩陣啲

通常要幾銀兩到

所以自己車就落腳u turn啦

幾時先開返免試換牌，本身行貨ninja650冇聲氣諗住直接買cbr650r
而加ninja有價個牌都未嚟
又要重新二揀一

我都開始擔心部forza其實都好大部吓，早兩日落訂嗰陣去試清楚，真係同部學仔豪爵爭好遠，唔知到時搞唔搞得掂

台灣group見到，好溫馨

要問即係唔識, 唔識就搵車房, 唔知架車重宥咩其他問題, 埋單幾錢到要睇車房

準備去落訂，唔知幾時先有車呢

呢個似係車住個女

佢話8月喎

巴打訂啞黑色？

係呀

正希望我都訂到

訂實訂到 幾時到貨就

係大部ga我記第1日起大架起到我出曬汗
不過頭幾日渣慢啲感受下就ok

你唔係有渣開?

其實最怕係慢速個時 唔熟手真係好危

P牌操車出咩棍好

喺ck我都試過起到大架，其餘嘅要自己執生

酒巴係唔係有渣開車? 如果有渣開就唔怕認路
我當日係旺角轉咗幾個圈先走到

普通市區路我都認到，自己冇養46好耐了，不過耐唔時都有揸吓，冇乜點生疏到

咁得啦記住買定碟鎖同車冚就得

遲吓會搵海鮮了

想揸咩類型先

cb190r

唔好啦， 起碼300啦

棍掛

點解

唔係一直掙扎緊買咩車好
同埋如果返工要揸的話，隧道費好貴，一係就要兜大圈出去，搭車仲快
依家轉工作地點，可以去馬買車，不過方便起見都係訂架300羊算

有adv有巡航， 有naked有supermoto, 有啡鈴有cafe racer, 有爬雞有三轆仲有好多選擇你想邊架啦

冇力

Cbr嗰類叫咩

Cb300r?neo sport cafe

確定左訂forza？定會考慮埋Xmax？

cbr多數係啡鈴， 多數係街跑/彷賽

cb就多數街車

新車係咪一定係燦基

恒基都得，睇下邊間近

唉﹐今日有個foodpanda炒咗車﹐炒到好傷

Thx

大家真係要安全至上

Duke 390來留名

洗唔哂記得搵我，我隨時都可以幫手

有諗過出
好唔好玩?

冇皮都著返套甲啦好嗎.....

Forza

呢部世一，維修第一

點解要買ninJa650....

新手待考強制留名

型
諗啫，偏向cbr多啲嘅

賣左仔暫時要過冇車生活

點解會諗ninja650而唔係400or636?

其實kawa除左幾部車王係日本做重有邊d係日本做

CBR 500R係咪不值一提

好彩唔係H控

咁推得出市場都有佢價值嘅⋯⋯
但呢cbr500r ninja650呢類係高不成低不就
一係買大啲嘅彷跑
一係買細啲嘅街跑
中間個或然輪係0呀
個人睇法

買黎裝箱揸 OK既

旅跑香港好似唔啱用
外國用嘅話就不如買大馬啲

都未推你

熱到噴屎

本身想買rokform/quadlock，但我又唔想用佢個電話殼
RAM mount啱唔啱forza用？

煽動他人推車落海 拉得

你架車會唔會係比蟲蟲屌花

d閪蟲通常趴係個冚度唔郁

撥咗佢落地之後就唔撚郁 詐死

仲要屌到死埋

有次撩撩下隻閪蟲突然飛起 嚇撚死我

聽講黑櫈惹蟲蟲
換啡櫈保平安
好似係

以前我踢走佢就算 依家唔撚忍 踩9死晒佢哋

踩扁你

你呂布咁款都驚蟲蟲,點搞呀

係凳上面生埋蛋

殺生號

問咗ck話8月批貨俾人訂晒，一係就白色一係就等9月中
問埋恒基就話7月有黑色係咪應該狗衝去恒基訂？

forza白色型d喎

換金\紅鈴成部高達咁

係粟粟既餘溫同體味下誕生新生命
嗚呀

大家都係行貨，係睇自己港島區方唔方便

食住黑仔d屎味大係黑仔bb呀

屌佢飛起左之後成粒壁球咁大粒

夠薑落地同我隻秋

恒基會唔會又係咁拖先

哦呢魔根DUM MU

有變態佬呀

齊齊推

訂咗Xmax 未到，又心思思想出部二手平棍玩下

啡爸爸唔好踩扁我

出啦，玩完送比我

Forza大把人玩換殼

換咩殼，貼黎睇下學下野

拉呢隻花
雖然唔係forza

換颜色啫，拉晒花嗰啲我唔鍾意

拉哂連豬

咁咩色冇所謂啦

玩殘晒先換

Cb190r有咩壞處？

其實冇乜，只不過佢係大陸製造，連登仔大忌

我都想知

好似啱，如果你唔額外裝橫bar就要用螺絲頭裝係brake油壺
如果你裝橫bar就可以買魚波款手機架

黑警：非法改裝

呢部轉左幾多次手

見過佢同EVA都有轉過手

諗住裝橫bar，好似放喺一邊好過放中間

貼紙姐

我部20歐生都想轉色，想將藍色轉做成部深灰色

買 快d去訂

無錢，點解d 車咁貴㗎

除左鳩達都靚

紅色三倍速，但差隻角， 加埋隻角上去就完美

修過D乜?

話說想問下，本身有46正式牌，然後pass咗26要攞26p牌， 應該係填新領 p牌張form? 要唔要俾埋張正式牌副本佢入箱？

同問，我個兩日都要寄

當新整得ga la

Td590 利申岩岩整完同你case 一樣

唔該巴打

TD590 然後都係填落去新領，啱？

新領

唔該晒巴打

巴打諗住出乜車？

唔該晒

未諗呀，諗住等埋zx25r 再出多啲消息先。
或者睇下R3係咪傳聞中咁出3缸。
又或者睇吓部2020改款cbr250rr 點樣。

再慢慢儲下錢先。今年唔係好敢亂用錢

啡啡，你之前係咪去天光道租過車過下手癮？

師兄你鐘情跑車款喎

我fd子上次冇考排咗落雨快期，之後佢要操車，我都要租部車陪練，要搵定間

我跟過佢上兩堂，應該OK嘅

有冇人知 紅磡海濱廣場/ 紅磡渡輪碼頭附近

有咩位可以偷雞泊電單車？ 冇咁易抄牌？

成個黃埔得一個骨位 仲要勁遠 cls

我呢啲後生細仔好多都係鍾意啡呤車， 好似係

感謝感謝

想問下除咗圓方，有乜商場泊到26？

上網睇話著網甲要著埋滑衣under先涼d
有冇小妹研究過滑衣

反而想知除咗呢度 黃埔係咪得返戴亞街橋面同橋底放到電單車？

好多商場

羊係好多人玩殼，出街成日見

呢度冇小妹

我著under armour

高汁

我咪有棍小妹

大奶萌屌

肚腩大過波

枕住個油缸，正

佢冇講佢嗰隻啞包車身究竟做唔做到

唔鐘意睇嘅滾

pok gai jai

重點係55英鎊，但冇得自己做

呢隻都好似好易搞，可以濕水上

好快又要整過

因為新改款

係 不過運費好撚貴

啡粟搵隻驅蟲鍍膜好過啦

等緊政府俾個牌我

屌 噴D香茅精油落去先

新車有現貨？

1個月1次

你一個月出車都唔知有冇一次落雨

岩岩個次dup左幾分鐘雨

訂車邊洗牌

明知落雨你會出車先算

想要多兹爾綠色/松永真白色多d

唔會

咁你鍍乜一陣拉鳩花架車

出車前一日會落雨先鍍

我叫酒巴睇下咋嘛

無水洗車set野到左了 weekend 去洗車

你睇下張590寫要咩文件

原來你已經入手，要幾錢運費

拎黎洗埋

我要諗吓先，自問搞呢啲嘢我覺得自己係低能嘅，好驚搞到一鑊泡

lm 洗埋

冇問題呀 我都打算研究多陣先 睇下香港有類似product先

電單車車殼細 有D位置又忌水 e.g.鍊 所以我覺得無水洗車適合又方便

又申利：行1500未用水洗過
都市傳說新車有層處女膜 唔好洗太多

洗過鍊未

3,4 百洗一次

隻大魔幾靚

訂左呢頂Daijiro
肉赤到個心好似冇左一忽

其實suzuki想點， 大家玩緊300, 400, 500既時候， 佢都仲係250cc

honda有250rr, zx25r整緊， 新r3起碼有傳言整緊3缸， suzuki會唔會整返架出黎

rich
真係冇人要shark同agv

傳聞左好多好多年

就真係淨係傳， 結果就係250r

包膠

上次我係度問Shoei Z7
點知有巴打話比多少少上x14
呢2個月真係飯錢都冇

有咩原因令你上x14?純粹問吓
我都想買Z7因為輕啲

本身考慮z7個陣
連x14有咩配色都未睇過
之後google完
發現呢款daijiro 幾正
拎返學應該幾型

花咗啦 無水洗一定要豪d 見有灰黑就唔可以再用

又係x14
xlite又係冇人要
好似上親黎都問買x14咁

好似之前fb嗰個咁車到牌未到咪又係俾你哋恥笑

拎返學全日揸住周圍行咁on9

Jeff 新片

冇尾箱同埋泊街
唔敢就咁lock係車
拎去locker擺放心d
已經ff緊自己日日要拎住2個頭盔
去載無棍小妹

貴呀
xlite平一截

去海鮮channel ，關鍵字「新牌」

戴住一個抽住一個
會有好多有棍小妹埋身

有冇巴打知個隻zox galaxy頭灰邊到搵到

拎住兩個頭盔幾日後就會去裝箱

Google 咪有囉
睇片真係唔差

個個唔係學牌?

已經試過locker係擺唔落頭盔
新車準備裝尾箱

見到好多新朋友出現係呢個POST呢~
感到滿足

係，但係而加武肺都未見到尾，免試換牌都唔知幾時先開得返
穩陣啲好，升級住部電腦先

有新u

證明好多人pass jor

啡啡

條片連啡啡個背影都冇

急

架車爆胎+冇電
有冇巴打絲打有電話即場補胎同搭電
唔係高速

朋友

400rr車尾咁多位擺野既

好慘

又冇啡啡

唔爭氣 笑咗

我同你差唔多，不過未有車

就考強制第日想出車，唔識野問定
如果我想出新車係架車到左先搞保險定係俾訂果陣已經要做埋?
睇中左架車但係上網睇啲人講落左訂都要得差唔多半年先到，到時分分鐘已經出埋P牌我可唔可以出左學牌就訂左先，等架車到左先搞保險?

半年前我都係

去你屋企食點睇

食牛油粟米?

我公司近啫，唔係屋企近

去你公司食外賣

我間濕9公司，邊有資格招呼你哋

有乜所謂，有台有凳就得啦呀仲要位泊車

公司附近係好多骨位嘅又

保險要車身同engine number, 所以係車到左先搞
搞完保險, 車行就可以幫你同運輸署搞出牌, 跟住就攞得車啦

整花黑仔架車

學海鮮嗰句:哪來的自信呀
先唔講保險幾時做
如果你落左訂買車,之後強制肥左,咁部車你諗住點拎

想學牌出車,起碼都拎左個學牌先,睇下28car 買部二手玩下先,等有p再慢慢玩架dream car黎玩

26台吹雞出車冇人到
個個係ck 訂撚左車?

肥咗可以拖返屋企擺

咁佢嘅意思又唔係話未考強制就訂車

去你屋企食?怕醜

學牌出左車唔多唔少會影響到你考到P牌嘅決心，肥左都仲有得揸，冇所謂啦

擺係到比蟲屌穿個油肛都未揸得

我有出學車 路面經驗多d 考個時遇到突發情況會定d
壞唔壞手勢就自己控制到既
永遠唔落右腳 擰頭呢d自己揸車時都可以keep住做

利申 p左 依家轉線起碼睇兩次盲點 好L驚比人篤油/自己發雞盲

佢依家個問法咪想考強制前落訂 偷幾個月 有學牌先做保險拎車囉

考到就梗係慳時間啦 要諗埋如果肥左點搞

我5月考路試 我都趁有考期 寧願徙幾百蚊 續多次學牌先考
就係驚肥佬又排唔到考期 學保續唔到 架車擺係度封塵

要好自律咁出架車係要來學，而唔係要黎代步或者去玩，好似你咁分得到梗係好啦，一分唔到就會好影響到你考牌嘅心態

屌頭先屋企都有一隻閪蟲 唔撚知點樣飛到咁告

其實會揸成點真係好睇個人，有冇學牌出車都好，都可以考試時做錯野肥佬
心態決定一切啦

好慘，但我笑得好大聲

1.異次元空間
2.女生只有的第二個胃

利申有偷笑

閪蟲苑

我大山落山揸200 有冇人挑戰

有架車先搞保險，一嚟要有架車同埋買咗就開始計一年
有冇牌你都可以訂，依家個情況都係有學牌就訂咗先好啲

當然你聽日就去買架車，有學牌前就到咗都可以搵架拖車拖去某個位存放
只要唔揸出街就唔洗搞保險牌簿

傻閪趕住去死？

佢話「我可唔可以出左學牌就訂左先」
我get到嘅意思係強制合格, 有學牌就訂左先
到架車到左, 可能就考埋路試合格, 有P牌, 再搞保險會平啲

睇完魚波條片想同魚波出車

冇追開呢個po嘛而家開始追

我都唔明點解我講到咁清楚都重會話我未過老強就出車

其實每個人既理解都唔同既

究竟有冇揸羊嘅會join？見D片全部都係有棍嘅車

咁我誤會左 講聲sorry
你係想考路試前三兩個月訂車係ok既
破釜沉舟

因為Tmax夠快先俾你見到，其他羊太慢你根本看不上眼

諗住路試唔合格最多咪俾多千零蚊出學保反正我睇中果架都係細CC車

我公司去8仔都係5分鐘唔會咁橋同一間掛

TMAX咪即係R3咁上下快

唔係架 t媽識玩真係可以好L快

我都想出番部比你放星

唔使擔心 有我係你後面

變左保險台

揸得26就係要為家人留下祝福

正想講

呢度變左做縮小版連登

係咪應該搵方法降低風險先 最壞打算先係留低祝福

26人生活台

直接買人壽 每個月俾一兩舊個d 買個平安

佢地會同你講 唔好揸

人身部品最多只買多對boot同護膝牛仔褲
上身呢d天氣真係搞唔掂

d人話26危險 其實好多方法降低風險
唔去大山唔皮-30%
跟牌行-20%
防禦駕駛-10%
好天日頭先揸-10%
著甲-3%
數字純9 up

唔揸-99%

-100%

想問下咁多位師兄香港養二沖難唔難
我台灣讀書玩開nsr 想翻香港都買翻部玩下

半新cb400 完全無二手盤

行出街俾車車死 俾招牌跌落黎澤死
呢d都1%既

唔揸車 行路都可以無啦啦比黑警射 點計

唔揸要搭巴士，早排坐上層都瓜左幾件

我成功減低左73%風險

所有野都有風險 既然選擇得揸26 咪盡量做D野減低風險囉

呢度都見到聖卡西BB

唔計揸26

啡啡一個月揸得1,2次成功減左99.9%

唔係淨係轉線先擰，喺條線內左右移動都應該要擰，命仔緊要

weekend 又落雨

Shoei GT Air 2 大家點睇？今朝去代理玩過，覺得幾正

好多同線過車
試過幾次線內靠左想唉去右cut線就見到有部好貼

唔係星期五出咩
星期三四33度

上身買網甲？

屌你有車又有樓

10單出事9單去皮

果位師兄都覺得有道理既 有D柒頭46 見條線夠大 過到你既話就會ZiP上黎

試下玩埋x14

邊間係shoei代理？想捉埋老婆去睇

嘉利，舖頭喺花墟，不過佢真係主要做代理，除咗現貨，要訂都要等好耐，要跟返佢個船期，但價錢就平過出面(最好自己格吓價先）

我麻麻地X14咁正宗嗰啲賽車款，嗰塊定風翼仔一跌就會爛

隨緣

幾大叫大車?

太稀 潤滑效果唔得

GT air2成5千幾蚊

佢入邊有講， 其實潤唔到好多
因為主要要潤既位入邊應該係封死哂， 如果潤到姐係漏緊， 其實應該要換

Can-am

我今本月代理問有拉花$3750

今朝

話說八達通終於有得iPhone / apple watch用。
整落apple watch 手套都唔洗除就嘟到， 好似唔錯。

星期日終於要開始出路面練車，所以上星期買左個開面頭盔
但戴上頭過一陣就有少少壓住既感覺，雖然戴耐少少又好似無事
想問下各位頭盔如果有少少緊，有無咩解決方法

邊隻花要5千幾

唔好跌不過頭盔自己鍾意就好

呢到好多有錢佬

點夠你有， 你改條喉換個cam夠我食好多餐

一手都冇人買

bell rouge, 同halo個盔

iPhone 好似有快速模式唔使解鎖直嘟，watch帶慣左手唔想改。

想換頭盔

x14 mm

一手有人買

不過買得呢d車既 都係諗住長keep長揸

xlite
Casey stoner盔
冠軍車手仲要有女界代表

頭盔基本上係你其中一樣搵食架生，唔好慳，睇啱快啲換

唉
之前強制落雨延期
又唔知要等到幾時

今晚又食罐頭魚啦我

我今日去乞食

師兄你好，我一直都想換頭盔，有無好介紹？

睇黎巴打你就係
上次我係度問Z7
水我買X14 個位

買多幾個做測試

我啱啱先pass攞P牌，不如問吓其他大師兄啦

你收皮啦你

是但揀個fim保住你個頭先啦

認真
痴餐

去你屋企食?

邊個位緊? 額頭?

無咁既事

拎撚埋隻雞去你屋企換牛油粟米

塞條粟米落隻雞屎忽然後燒

呢個utube8好串

兩邊太陽穴位
我諗應該係入面太陽鏡位突左少少出黎，所以有少少頂

插住ky黎燒

拆左佢

咪好易頭痛？

戴耐D就會 fit 頭型

真係頂唔順可以削少少 不過衰左冇得番轉頭

你食埋我個份

雞油粟米

唔算好痛，只係有少少壓住唔舒服既感覺，暫時未戴過好耐，只係試過係屋企戴半個鐘。半個鐘之後唔舒服既感覺就開始減少左

我上網都見有人咁講，但都係怕無得返轉頭

咩牌子? 如果有得拆開海綿見到裡面舊膠 可以用磨機慢慢磨

戴鬆佢算啦

Airoh Rev 19

信得過自己 又有架撐 可以試下磨

不過練車個陣咁集中 應該唔會feel到痛

不過Zeus始終差d
快d換

唔該哂各位，我星期日練車時再睇下再戴耐D會唔會好D先

跟手飲啖酒

再試多一個星期，如果真係壓到頭痛同辛苦，咁有機會真係太緊

好
頭太大，已經係買XXL

我都係用類似既款
Shark Evo ES
又係啱啱開始用果陣個太陽穴好緊，戴耐左就冇野
反而兩邊面果舊墊太厚，搞到塊面兩邊肉好似俾個頭盔逼害緊咁

我都係兩邊面果舊墊好厚，搞到塊面比佢迫出黎咁

你諗住咁樣會安全啲可能會開心啲
不過呢種盔真係好過普通揭面好多，揭左唔會dup dup下，又好睇，我上個禮拜上強制果陣有個阿sir走埋黎問我係邊買

買鯊魚 我試其他XXL都有d夾 鯊魚ok

有冇揸fairing 既師兄有裝死火燈？

或者架車冇死火燈既師兄點解唔打算裝？

諗緊裝唔裝好，又要成千蚊

裝
不過唔係架架fairing 都岩裝

你架咩fairing呀 睇下有冇原裝制盒

我架好多人都有裝既，
不過拖左好耐都冇

黎緊去裝cam ，睇下搞唔搞埋

學海鮮 咁舉起對手扮飛 話俾後車知

R3車仔

我有試過玩下雙手離晒一秒，
驚驚地都係捉返實

學仔揸住部羊都玩過，其實唔難

咁型既個盔

點解agv除外

窄？

我買shark m碼

請教下巡行 低cc 係咪得Xsr 155 呢個選擇？

咁睇唔開？

xsr155 算巡航咩

Rebel 250

貴得來又低cc

Rebel out 咗budget, 二手又無盤

其實真係唔算，不過鐘意佢復古個樣
睇下㗎xv250 先

正經v-twin計

復古樣建議royal enfield classic 350

睇黎你係圓頭型?我以前用ARAI個夾到包包面但頭圍鬆
試帶過scorpion就岩岩好
但我最後都未買scorpion既頭盔

300cc巡航

gv300s
6月中有車

戴揭面盔既手足係咪一定要揭起左先除戴到隻盔？戴果陣洗唔洗用小小力整開隻盔先戴到？

韓仔得唔得㗎

咁你冇筆值點搞

屌死你唔要支製

揭起易戴啲點解唔揭

我係唔揭戴唔到

呢部，Lambretta。

正引擎表現為震過貓王

揸PCX啦

未拎未搞過戶呀

快啦

幾時天晴可以出車呀
想見啡啡真人

我走去拎把刀叫佢拎黎咩

買埋粟米牛油越南啡去揾佢

叫佢比咗部車你先，其他嘢慢慢搞

佢度有位泊我度冇

成班基佬

你收皮，黎人，上粟米

想將呢把刀變做粟米

請問下各位師兄係咪會泊街？有無試過比人折野

對眼要改做 咁

有咩棍係輕過+坐高低過Cb190r
除咗msx125

終於拎到架ADV150
個seat底好細, openface都頂頂地
揸落好過癮, 操控靈活
唔知係咪錯覺, 過d 90度街坊灣仲定過我部300棍
想問綿羊run in 係咪就只可以慢車?
新車落地, 慢慢比油上80km/h會唔會傷?

係，睇人講seat底闊但唔深，巴打比多d用後感，諗緊買唔買

正常應該所有車run in都唔可以高轉
Manual應該有寫先係

揭唔揭都戴到，但揭左方便D，唔洗除眼鏡

Z125.................

本身有46 牌， 而家想考26
想問係咪去駕院報最抵？
邊間好啲？
定出面搵師傅咁學？

KSR110

新手想問下而加報26邊間會最快有得考？
同埋本身有46牌係咪唔洗考筆試？

唔洗考筆試，可以去26學車post問

根據ck員工講，只要你慢慢上就冇問題
但我都prefer 新車唔好太高轉，你唔好一下爆上80就ok 嘅

monkey.......
benelli出左tnt 135.......

有冇人介紹下Benelli?
好似比強國買起左？

thx 我就係唔太了解CVT係點運作, 所以諗住慢慢爬上80
BTW ADV150無得睇轉數

車手係唔需要睇，用身體去感受

咁我比多個comment架車, 原廠喉超靜又唔震, 好似電車咁

唔震
forza普遍現象有時會龍頭震，好多車友都試過
換條吉川

買咗咩顏色呀

好彩當初無衰衝動去買，個seat位咁撚細

今朝見到架紅白R3, 著晒車靴又響喉
唔好再左邊攝車喇

其實攝車係咪應該攝右邊

巴打們想請教下學牌聽日過期
我今日去運吉處有無得整新期

正常係
現實係有位就攝

攝車唔係即係同線超車咩 會比狗咬架喎

右邊盲點比較細D 相比起左邊安全少少?

揸46習慣望右鏡多過左鏡

超車

在交通擠塞和行車緩慢時，如果情況安全，你可以在車輛空位之間穿插而過，但要提高警覺，小心會有行人或車輛闖入你前進的位置。如不能肯定，請留在行車綫的正常位置上。

在劃上「雙白綫」的路面上，你可以在前面車輛與雙白綫之間的空位超車。但在超車前，必須確定這樣做是安全的，而前車的駕駛人已知道你正在超車，而不致於把你的電單車逼出「雙白綫」外，與迎面車輛相對。

如你所行駛的方向有超過一條行車綫，你應以正常的方法超車，即利用右邊或中間行車綫超車。不要在同一行車綫上超越車輛。

啲蚤搞掂未

我屌
炸左2日
用左3罐殺牠死
星期6約左洗內籠消毒

推蝨xander

冇講左右

補link

屌 今朝攝車又攝左成程屯公同龍翔道
早半個鐘出門口諗住避班撚樣都係咁

如果燈位係左前 我轉左會攝左邊
有直去車你唔會轉到左
右邊司機位等佢睇到你

我早成個鐘仲塞過平時遲返塞完同平時返工時間差唔多

我都係前車停定先敢攝

應該一撞車就即時停牌半年先
好似公務員咁比人查就停住職查咁

差唔多好收手

咁就真係要推車

想問吓新手去邊學車好

駕院
定你意思你有車

車輛空位之間, 起碼都係左線同中線之間
車輛與雙白線之間, 都係要右邊
結論: 點都唔會係左邊超

有無巴打揸xmax? 但同我一樣唔高？我165cm，試車雙腳腳尖掂到地...就訂咗，宜家開始驚

你仆街了
我170揸一開波都覺得辛苦

165都敢訂Xmax，巴打你真勇敢

屌....諗住取到暖，點知越來越凍

唔緊要啦，揸唔惦比我啦，你鐘意比返1萬幾千我都ok

其實冇咩既
停車咪坐前啲囉
係攝車落腳慢行個陣驚你危險
可能你會左右腳彈彈下咁

想像到...唔攝住先囉等慣咗先攝

我咪買左囉

幾時再出車

煙唔死咩

加鞋墊着厚底boot

揸羊仲辛苦過揸街車

forza 係唔係矮過xmax

讓架xmax俾我，你去買forza

今朝將隧rebel個巴打bell頭見你見到有狗都攝屈哂機

數字上應該差唔多，2部我都坐過，但係Xmax坐位較闊，雙腿要牙開，所以感覺上係高啲，我170肥L坐Xmax覺得好勉強，Forza就舒服好多

唔知 但買3罐平啲所以決定一日炸佢一獲

習慣咗就得
我差唔多高揸過Africa twin

上次係街見人揸非洲雙好正

咁大獲？睇黎drg都算大

你揸得返車未？

300羊 通常都係seat位最大符合都市用車特性

drg香港到左 月尾有車拎

FYR agv orbyt XL 要擺得好好先關到 我都估唔到咁淺

等緊整返架車

前置物杯架係咪冇咗

，drg 細得黎但都算深， 不過要揀返啲比較平嘅頭盔

fb有人話封左

要睇下點開返個窿

不過話說香港果批唔知會唔會係又再偷改個款，個usb 叉電又改左用qc3.0

我有睇過pcx換左車架後穩定左好多，咁聽落部車代步都幾舒服

踩高橋lo

如果真係唔得嘅話，折衷啲嘅方法可以去刨seat位，即係削薄張凳入面啲綿

nm4 7皮半

成部快艇咁 台仔話轉唔到彎

睇13n部爬雞刨左會鬆泡泡好樣衰

要既係型呀

停住職有錢收但係........

符合唔想用尾箱嘅特性

其實d水貨壞dct可唔可以去ck整

我估你比錢佢識整會幫你整除非佢唔識

佢唔整壞左dct波箱係未可做擺設

擺街呀?

樣靚同實用係好難共存

推入lift拎番屋企

Xmax應該都有低d座高既seat位賣？但應該會放小左野就真

巴打屋企廚房幾大放架nm4係屋企

9up姐，屋企得百幾尺

可以訓架車上面

攝右邊間唔中有司機煲煙伸手出嚟
前車無乘客左邊有時安全啲

但都係：睇情況

用黎做貓屋

屋企養唔養多隻識自理
餵飯就得

你賓周咁長唔夠位wo已有三隻

其實會唔會係成個置物架cut走咗，開返都無用

唔用唔用，唔好俾機會自己擺咁多垃圾喺車，要執得好D

Daelim Besbi

部車條女

正正經經買部 Vespa

21800

Copy 9

GT 300 灰色

平就屌得落？

GTS 300

愛國要買支那車

你推左部07落海先

買電動羊把啦

推9埋你落海

話晒我呢一期都算係天光道車神，俾下面好喎

強制試及格

隻抽

打架，不了，我呢排學緊斯文啲，要好似啡啡咁
Hello 你好

我想去買手制呀屌

裝車cam先啦你

我想買佢支頭灰噴

空姐崩潰！前男友偷拍動作片 新男友存檔LINE她母：知道妳女兒在做什麼？

又得分

手制

joy con

玩動森玩到壞左?

買左fitness boxing,買多對一齊做

肯做下運動喇咩

唉，唔好提

呂布果然唔同d

你比啲咩我睇啊

你入個po問呀嘛

this is gay

原本都心諗關呢度咩事， 睇埋落去，
即刻明咗

做咩事姐

同事經驗，減左先講

除左大陸造之外無乜
開心使用中

驗身報告出左

就係睇樣都話唔好驗住，減左先有著數我今日飲左3樽水

無啦啦驗身

咩樽先

大象保溫樽，700到800ml掛

原來得473ml16安士樽

1.5L 我半晝都飲晒

已經好叻囉屌你平時唔飲

請問有冇師兄師姐揸 Vespa sprint 150
想知夠唔夠用
會揸返工，來往九龍港島（約10k一程）

定係要GTS 300先夠
Thanks

請定義 "夠用"

有大買大，如果負擔得起

體重(in kg) x 0.03 (in litre) 大概 = 你每日應該飲既水

每日3L